有冇人上網識過鬼妹

有冇經驗分享???

利申: 最近開始上網搵外國人傾計，用德文+俄文去搵德妹俄妹烏克蘭妹吹水，d迷kpop既mk鬼妹多撚到嚇死人

Ching 邊到搵到咁多

大把app都有啦，外國人鍾意用既app又有交流功能既大把

打機識過 一年黎差唔多日日傾
從來冇睇過相 到佢嫁人就冇再聯絡

係咪Facebook無啦啦聊你跟住Skype開cam個啲呀

早幾日識左係海嵾崴做model既19歲, 178 cm俄妹
拎左vk
純粹係語言交流同吹水
全俄文, 唔識表達既野就要借google translate
有時同佢用中文對話
佢話佢知道香港同中國有d微妙關係, 有了解少少呢方面, 又話好想去香港出trip (做model既trip)

嗰啲on9都唔會信啦

好似差咁d野

咸豐年代ICQ 亂add 過
ICQ 收皮就無聯絡

我都好想玩下icq個random系統
而家比較似既有omegle，但係鳩痕狗公佔絕大多數，想搵個正常人都難

btw 我從來都只係text同audio msg
一次都未試過見住對方樣傾
正常人都唔會一黎就開cam啦

btw 識對方既語言幾有優勢，可以一開始就打開話題，問對方肯唔肯用佢既母語同你吹水，唔洗煩點搭訕

真係咁少人識過？唔使一定鬼妹，鬼仔都得

打online game 識既
識左十年 由初中開始
本身住外國好撚少娛樂節目所以每次online 當出左街

而家應該結左婚 果時我13 佢19

以前網絡世界無咁複雜，好似係

咩國家
小朋友大姐姐
btw 諗返我08年，15歲果陣玩omegle
對方係16歲日本妹
但我果陣係完全冇邪念
仲教育佢南京大屠殺，日本侵華乜乜乜
諗返起08年真係大中華極盛時代

可能係掛

btw 最近上網向兩條16,17歲既德國妹搭訕
傾傾下懷疑佢地係兩姐妹，但冇問，覺得咁幾好玩，想試下佢地幾時知
第二日我同時hi佢兩姐妹，結果個細妹就真係影左佢家姐電話我hi佢個notification比我

港女都冇 撚有鬼妹咩 哪有女

上網識洗乜現實有女

我自己都係現實一個異性朋友都冇

有 2012年 打隻千年舊online game 叫國際龍族 個時做會長 乜叉人都收
有係印度讀master既中國人 有阿拉伯裔既伊拉克人為左逃避戰火 去世界各地做online sales 有波蘭人 有巴西人 有台灣人

最重要識兩個阿根廷妹 孖生姊妹
家姐叫Jun 細妹叫Eliza 兩個都好索 身材勁好 係Skype send過相
有一個月左右時間晚晚深夜同佢地吹水
不過後來.....

屌你老母唔好講呀 無人想知 講左死全家

反正假 佢味諗到之後d劇情為停係到囉

堅 上個月仲有幾個台灣舊會員叫我玩龍族cafe

有乜apps推介？真心唔識

係 當年我用Skype 我覺得算ok

留名學嘢

留名

Omegle識左一個

kik呀話

之前用apps識左個加拿大
未出世已經由香港去左加拿大
識聽講中文唔識寫
好葡萄

根本多撚到求其搵都十幾個
我俾個例子啦：Hellotalk

搵鬼妹吹水根本係唔難，呢兩個星期做功課做到好大壓力，都同超過30個鬼妹傾計
點維持長期關係保持聯絡先係難

同意。傾計唔難 溝到比較難。

On9都騙唔到啦

識咗個Moroccan

岩岩有條17歲烏克蘭妹問我開唔開skype練俄文

開喇 佢咁主動

都幾靚
但見到我真人咁毒可能嚇走
（雖然佢已經見過我張相）

自爆？

Hi ! Calvin

你叫我？定叫貼fb圖嗰個

Calvin lam

唔好騎劫ok?

[毒撚] 我四日前上網識左個烏克蘭妹, 而家日日傾計, 每次起碼兩個鐘
佢上堂又搵我, 放學又搵我, add左佢VK佢又like我d相, 又話我係相cute, 又噓寒問暖
而家我又試緊flirt下佢 (唔知算唔算flirt), 臨訓晚安又叫佢做дорогая
跟住叫佢個名果陣又用俄文既愛稱 (俄文既first name分正式名, 簡稱, 愛稱, 篾稱)
乜乜-tochka果d
驚傾多幾日會得兩個結果, 一係就話題用盡冇計傾自動收皮, 又或者我會沉船

唔驚中裸聊勒索陷阱？

屌仆街而家成日諗住佢，係咪舐撚左野

只係識英文

岩咪試下約人囉
好小事姐下話
唔得咪下個

佢係烏克蘭，點約

學左d俄文除左呢樣我都唔知點用

唔好咁飢渴先。一識人唔好以拍拖做目標
吹下水 傾下計先。識多幾個 開個吹水group 長吹長有。

我而家唔會以呢樣做目標，遠水不能夠近火（好似係）
我都係傾向大包圍同多幾個吹
不過係同其中一個特別多野吹，咁岩佢又係一個後生靚鬼妹，可能令毒撚易對佢有好感咁解

其實真係冇乜可能拍到拖。
不過識人真係好過識字。特別係working visa 真係外國人答到你好多
包括台灣人

去working visa就扑到。但都唔會keep到

我諗住去歐洲讀pg，見下佢地應該唔難
不過我都知維持關係係有啲異想天開

你都ＯＮ９明知人地咁Ｑ遠